車路士算唔算由上而下都係賤鐘

執波仔都算？